油塘警察 明目張膽,放犯

油塘警察今鋪仆硬街,我屌你老母閪

無可能俾佢就咁算

黑警禍必及家人
識人有家人係警察嘅話請比說話佢聽

食屎狗死黑警越諗越嬲屌你老母

2019/7/12 約23:30發生
Stand News 立場新聞
香港蘋果日報
自己睇Live

油塘A出口便衣警影人大頭，比人發現，
期間便衣警推跌咗個女仔，但個個便衣警唔理，
仲想入地鐵閘不過失敗，
然後幾個便衣警同軍裝警護住佢走。

落到茶果嶺道後便衣警狂奔，
23:49便衣警上咗警車，
成堆軍裝警唔應記者，
有幾個軍裝警想吠人，
但比理性嘅軍裝警推走佢。

唔好意思借個位嚟
鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

借一借個位黎
眾籌尚未達標，連登仍需發力

掉你女仔都推,一定要整到佢坐監

靜係識得恰女恰學生